［緊急］走失貓

隻貓叫妹妹，在西營盤列堤頓道走失咗
品種為灰色英國短毛，14歲
有見過或收留咗妹妹既請聯絡黃先生92738566

14歲

個樣好串喎

仲要張張相都係咁

眼神好正

希望快d搵番啦

劉以達？

隻貓個樣好摟打
幫推

個樣勁串

推呀

14歲
希望搵得返

搵得返啦，多謝各位推post

咁多年感情